又到月尾了，又要提款，特別係HSBC同恒生

早2個月提左一半儲蓄，今次單野令我更有決心提曬出黎
大家快d開Citibank account

keep 大多現金小心益左中國佬
開citi ac 啦

Citibank

USD cash is real cash

Citi 咪又係揾奶共偽人代言，唔明有咩好撐